我覺得我女朋友呃緊我

利申：借朋友ac開
我同佢識咗兩個禮拜左右
佢本身有一個男朋友
但係佢就話幾鍾意我想同我一齊
有提過話想我做佢既ptbf
因為佢男朋友對佢好衰
同時每次佢想分手都會喊打喊殺
直到今日佢都唔敢同佢男朋友講分手
到底佢係咪呃緊我

留名！！

LM

我唔係好友二號呀

你肯定佢係你女朋友？

佢話佢係架...

有冇巴絲幫我分析下

推一推

屌 同我之前差唔多情況
你放心啦 佢其實唔多唔小係當你兵
但佢唔同佢男友分手原因係因為太耐感情 同條仔有家底 唔好太覺得佢會分手同你一齊
佢想搵個人做佢個水泡 唔開心 無嘢做搵人陪下佢吹下水咁 間唔中上下你屋企 有啲咩唔識就問下你咁 傾下心事咁 但就唔會同你出街
睇你有幾愛佢 愛到佢唔介意做入第三者 做個水泡

你自己都寫左，人地果個係男朋友，唔係前男友，即係仲一齊緊

有野食咪食左先，邊食邊搵女。咪當騎牛搵馬

梗係做sp啦。使乜諗。

樓主意思係咪即係自己撬左人牆腳

又食又拎

不。 只係帽咗人哋。

誰又會因這個密友自豪

扑左未？

其實我今日先約左佢出黎同班friend食飯咋
應該唔會呱

錫過囉

加油, 快D進攻, 扑左先。

狗公

我唔係玩玩下架
我好認真

收皮啦你情我願架

咁都叫女朋友?瞓醒未

比你扑，做唔成女朋友都做得成sp，冇蝕

唔比你扑，擺明厄鳩你